#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

#, fuzzy
msgctxt "field:web.user,email:"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#, fuzzy
msgctxt "field:web.user,email_token:"
msgid "Email Token"
msgstr "电子邮件令牌"

#, fuzzy
msgctxt "field:web.user,email_valid:"
msgid "Email Valid"
msgstr "电子邮件有效"

msgctxt "field:web.user,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:web.user,password:"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "field:web.user,password_hash:"
msgid "Password Hash"
msgstr "密码HASH"

msgctxt "field:web.user,reset_password_token:"
msgid "Reset Password Token"
msgstr "重置密码令牌"

msgctxt "field:web.user,reset_password_token_expire:"
msgid "Reset Password Token Expire"
msgstr "重置密码令牌过期"

msgctxt "field:web.user,secondary_parties:"
msgid "Secondary Parties"
msgstr "第二参与者"

msgctxt "field:web.user-party.party.secondary,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:web.user-party.party.secondary,user:"
msgid "User"
msgstr "用户"

msgctxt "field:web.user.authenticate.attempt,device_cookie:"
msgid "Device Cookie"
msgstr "设备 Cookie"

msgctxt "field:web.user.authenticate.attempt,ip_address:"
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgctxt "field:web.user.authenticate.attempt,ip_network:"
msgid "IP Network"
msgstr "IP网络"

msgctxt "field:web.user.authenticate.attempt,login:"
msgid "Login"
msgstr "登录"

msgctxt "field:web.user.session,key:"
msgid "Key"
msgstr "密匙"

msgctxt "field:web.user.session,user:"
msgid "User"
msgstr "用户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_user_form"
msgid "Web Users"
msgstr "Web 用户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_user_form_party"
msgid "Web Users"
msgstr "Web 用户"

msgctxt "model:ir.action,name:report_email_reset_password"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

msgctxt "model:ir.action,name:report_email_validation"
msgid "Email Validation"
msgstr "电子邮件验证"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_user_email_invalid"
msgid "The email address \"%(email)s\" for \"%(user)s\" is not valid."
msgstr "用户 \"%(user)s\" 的电子邮件地址 \"%(email)s\" 无效。"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.message,text:msg_user_email_unique"
msgid "Email of active web user must be unique."
msgstr "已经激活的Web用户，电子邮件不能重复."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_user_session_key_unique"
msgid "Web user session key must be unique."
msgstr "Web用户会话密钥必须唯一."

msgctxt "model:ir.model.button,string:user_reset_password_button"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.model.button,string:user_validate_email_button"
msgid "Validate Email"
msgstr "验证电子邮件"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_user_form"
msgid "Web Users"
msgstr "Web 用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:web.user,string:"
msgid "Web User"
msgstr "Web 用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:web.user-party.party.secondary,string:"
msgid "Web User - Party Secondary"
msgstr "web 用户 - 第二参与者"

msgctxt "model:web.user.authenticate.attempt,string:"
msgid "User Login Attempt"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "model:web.user.session,string:"
msgid "Web User Session"
msgstr "web 用户会话"

#, fuzzy
msgctxt "report:web.user.email_reset_password:"
msgid "Button not working? Paste this into your browser:"
msgstr "按钮不起作用？ 将此粘贴到浏览器的地址栏中:"

#, python-format
msgctxt "report:web.user.email_reset_password:"
msgid ""
"Hello, we received a request to reset the password for the account associated with [1:%(email)s]. No changes have been made to your account yet.[2:]\n"
"                You can reset your password by clicking the link below:[3:]\n"
"                [4:\n"
"                    Reset Password\n"
"                ]"
msgstr ""

msgctxt "report:web.user.email_reset_password:"
msgid "If you didn't make this request, you can ignore this email."
msgstr "如果你没有发出过此请求，就忽略此电子邮件."

msgctxt "report:web.user.email_reset_password:"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#, python-format
msgctxt "report:web.user.email_reset_password:"
msgid "The link will expire in [1:%(datetime)s]."
msgstr "链接过期时间： [1:%(datetime)s]。"

#, python-format
msgctxt "report:web.user.email_validation:"
msgid "%(email)s"
msgstr "%(email)s"

msgctxt "report:web.user.email_validation:"
msgid "Button is not working? Paste this into your browser:"
msgstr "按钮不起作用？ 将此粘贴到浏览器的地址栏中:"

msgctxt "report:web.user.email_validation:"
msgid "Email Validation"
msgstr "电子邮件验证"

msgctxt "report:web.user.email_validation:"
msgid "If you received this email by mistake, just ignore it."
msgstr "如果误收到此电子邮件，请忽略它。"

msgctxt "report:web.user.email_validation:"
msgid "Just one more step.."
msgstr "仅一步之遥.."

msgctxt "report:web.user.email_validation:"
msgid "Validate"
msgstr "验证"

msgctxt "view:web.user:"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#, fuzzy
msgctxt "view:web.user:"
msgid "Validate Email"
msgstr "验证电子邮件"
